m痛到懷疑人生

次次嚟M第一日都痛到我就崩潰
就算乖乖地唔飲凍嘢都係明明之前都唔會 係部呢兩三年先痛
有咩解決方法

仲話要食summer

我真係就死

快啲貼暖宮貼啦

快啲睇中醫調下啦 b

我買咗新個隻 佢勁涼 痴住真係冇咁痛 不過佢有另一種唔舒服但我呢加搣咗

牙海我唔想飲中藥

以家啲中藥唔苦
入到口 問下媽媽 再決定睇唔睇

媽媽會煲涼茶比我飲

買唔洗煲嗰啲會好少少 無咁苦
但可能你問下媽媽先

痛得仲勁喎
試過一次m痛到想係條街嘔同暈。跟住睇中醫拮左一針加飲葯，即刻冇咁痛同個身都暖返。

好

因為涼茶涼
睇嚟要去尋求中醫

我又係呢1,2年先有m痛
個中醫叫我要做多啲運動先會冇咁痛。

其實應該真係關事 之前一個禮拜做兩日運動真係會唔痛 但人一懶就好難勤力返

諗返起中學邊有m痛啊，黎m照飲可樂
大個就。。。好彩我黎m剩係黎3-4日，仲要得第一日先痛
同埋個中醫都叫女仔唔好飲咁多奶茶啊

嚟M照食雪條 大大聲同人講我唔洗戒口 點知報應來了
珍奶呢排少出街都少飲咗

有無做運動

牙星
呢加冇

做多啲會舒緩啲

做運動真係關事 之前有打開波 個個月食乜飲乜都唔怕 係飲得太多凍嘢會有小小唔舒服咁 依家無得打波 呢幾個月即刻痛到懷疑人生

牙星 我啱啱飲咗罐汽水我會唔會死

我認同你

好似係關子宮失血事
增加血液循環就無事

肥死